有無人搭88執到相機

有無巴絲琴日搭88號巴士執到個灰色斜咩袋
入面有部相機
有好多之前去旅行啲回憶

岩岩落車果下先發現打去九巴都話搵唔到

推

見你咁慘推下

可以留意下carousell嗰啲網

去地區group 問啦

果啲可以搵到失物？

畀人汁咗上去賣呀

睇運氣啦，但如果真係搵到要俾d報酬人

報酬無問題 重點係相機入面既回憶

巴打 tg我

pmed

Push